電腦咪推薦

BUDGET:1000內
因為工作關係
平時會用電腦駁實物攝影機再拍教學片
所以想收音收得好D
有冇插落電腦既咪推薦

snowball ice

你win10的話最好唔好買usb mic
收音細聲到pk
可以的話買shortgun mic
連到camera收音好正

有冇牌子推薦

Blueyeti

U87